港男應該夾錢拍韓劇

我記得應該拍套電視劇，一開頭追捧男主角係一個絕世好男人，又有錢又高大靚仔又識特異功能又剩，似足韓劇啲男主角一樣，劇情就係為左女主角付出咩都得，播返十幾集男主角盡顯風度，然後引曬啲港女追捧男人要有男主角咁先至為之標準，等全城港女認為依啲先白馬皇子嘅時候，播到臨大結局，比個真相佢地知，其實男主角嫖賭飲蕩吹咩都齊，等啲女明白人地咁好條件都唔會只一條女啦，唔好再ff啦，成日要男朋友學韓劇男主角啲嘢，又拎呢秤

提名男主角：袁文傑